{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 포시즌펜션"
    },
    "text": "大阜島フォーシーズンペンションは、海辺のすぐ前に位置したきれいで清潔な宿です。 海のビューで食べるバーベキューはとても良かったし、社長の親切なもてなしも記憶に残りました。 また、水圧が強く水がよく出るのもメリットです。 駐車場は公営駐車場を使用し、少し大変かもしれない上り坂に入場しなければなりません。 宿について満足のいくレビューがありますが、実際の状態と写真の状態が違うのが残念で、防音が出ないなど老朽化した部分も存在します。 そして周辺の地形が丘で駐車スペースが制限的なので駐車が難しい場合があります。 セキュリティの問題も存在し、管理が不十分な場合があります。 価格対施設は悪くありませんが、週末には価格が少し高くなる可能性があります。 フォーシーズンペンションはリニューアルが完了し、いつも快適な環境で休息を楽しむことができるように用意されています。 ペンションの前には海辺の散策路があり、海辺を眺めながら楽しい散歩を楽しむことができ、十里浦ビーチがペンションの近くにあり、海辺で美しい人生の写真を撮ることができます。 リニューアルで新しくなったフォーシーズンペンションから美しい西海を眺めながらオーシャンビューバーベキューパーティーをお楽しみください。 客室は禁煙で駐車も可能で、海水浴場も近くにあるので休暇を楽しむのに最適な場所です。 いつも楽しい気持ちで大阜島フォーシーズンペンションにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "大阜島フォーシーズンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "大阜島フォーシーズンペンションは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォーシーズンペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "フォーシーズンペンションは海のビューで食べるバーベキューや水圧の強いシャワーが特徴です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はありますが、公営駐車場を使用します。"
        },
        {
            "question": "周辺の地形はどうですか？",
            "answer": "周辺の地形は丘であり、駐車スペースが制限的なため、駐車が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "フォーシーズンペンションはリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、フォーシーズンペンションはリニューアルが完了し、快適な環境で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フォーシーズンペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "フォーシーズンペンションの前には海辺の散策路や十里浦ビーチがあり、海辺で楽しい散歩や美しい写真撮影ができます。"
        },
        {
            "question": "フォーシーズンペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、フォーシーズンペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フォーシーズンペンションは休暇を楽しむのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、フォーシーズンペンションは海水浴場も近くにあり、休暇を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "フォーシーズンペンションにはオーシャンビューバーベキューパーティーがありますか？",
            "answer": "はい、フォーシーズンペンションでは美しい西海を眺めながらオーシャンビューバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大阜島フォーシーズンペンションにはセキュリティ対策がありますか？",
            "answer": "大阜島フォーシーズンペンションではセキュリティの問題に対して管理が不十分な場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 481
    }
}